呢個韓國小姐真係好正

人靚聲甜有內涵
仲有啲似後生時期張茜

正

美國大

啱啱先睇完段片
好靚女喎 又高又優雅 談吐大方 聲甜
完美咁濟
170cm 58kg 邊忽肥

條片而家3million views
全世界都讚佢有靚有大方有聰明，得韓國人話佢肥